山竹可否不要走 俾日假我 😭

山竹可否不要走 俾日假我

台風可否不要走 捱多日半

孩子 即使早知 香港有力牆

卻想完美到 去違抗定數

岩

點解可以做到咁唔岩音

邊間教會

睇黎 611 靈糧堂走失左個教友

最尾果句最好

做乜鳩

睇到好辛苦